我想幫女友個閪敷mask

我發覺佢個閪好黑 想問吓敷mask 會唔會變返白

會

用塗改液封咗佢個閪算啦

換女友會快啲

真係好黑 真愛都頂唔順

通常個唇黑/沉色 閪都唔會淺色得去邊
搵過個女朋友啦

檸檬去皮
成個塞入去美白

咁又唔得
只想諗辦法整白d ja

有用 ？

試過 有用

認真
做手術 而加好多呢類型手術
其他偏方就算啦

等我search 吓先 睇吓貴唔貴

厭條女個閪黑

你造成

係佢自己都覺得黑
問我知唔知點可以白d

咁我都有份做成嘅

本身膚色黑就無謂強求

慘又慘在 佢皮膚好白 但閪好黑 好強烈個對比

試下敷青瓜

比人屌得多咪黑，介意就換過件啦

慘在佢介意過我
佢自己經常提住好黑

sor lo 我都有份做成既......

咪玩野la 巴打

唔臭算好啦

對唔住整到賴黑我都有責任

黑色幽默大師

咩叫油白油

唔好意思我搞嘅

搽d白膠漿

熄燈做 睇唔到 咪唔覺黑囉

唔好搞我條女la

我中意開燈做架

手術費我地巴打夾啦 唔好意思囉

做完手術send返張單畀我, 大家share返

我好內疚

無錢做手術

化妝

查唇膏咪變粉囉

如果有得變白 呀嬌就唔甘黑啦

真愛 帽事嘅

你帶住太陽眼鏡個觀感未fit 番囉

白花油

認真
試下嫩紅素
ex 好似有用

係 ！？上網search 吓先
第一次聽
Thx

黑色肌膚給她的意義

黑鮑你真狡滑